顯卡掙住屌 瓶頸冇人屌？

由細到大叫樽頸 叫瓶頸邊度鄉下？
Bottled water 係樽裝水 定瓶裝水
Bottleneck 係樽頸 定瓶頸？

同意，請大力屌瓶頸

顯

認同
一係樽頸 一係bottleneck

個人覺得瓶頸un耳過顯卡
冇理由屌一個唔屌一個

顯 瓶

顯你老母

我未聽過人講瓶頸聽到屌硬

顯卡
U盤
台式電腦

display
usb
pc

不嬲樽頸

邊度有人講瓶頸？

梗係有我先開po
唔會咁思覺失調

無聽過瓶頸
窄樽瓶就有

唔明咩原因令部電腦LAG機

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度已經有一個
我少上呢度 但久唔久會見到

顯示屏

巴打性癖咁特別

瓶頸好似澳門定廣州先會咁講
第一次聽到個陣心諗瓶乜鳩

Moon

刷邊球冇人屌

見到你咪屌佢
有人屌返你先開POST喇

我覺得法國都要屌啦
on9當有趣

認真討論
I57500 加3090上4k都夠做啦

雖然屌打好似係台灣野
但以前都有屈機
唔明點解近年咁多人講

大陸的確係叫顯卡 但香港用顯卡一樣用左十幾廿年 只係一個簡稱同大陸既用語一模一樣 唔係大陸傳入 如果認為所有簡稱就係蝗語 就會變成為左避開蝗語刻意夾硬講顯示卡 唔敢用簡稱 咪仲作狀仲扮野

ching 你冷靜啲先， 樓主係特登㗎喎